有冇人用緊firstrade 隻app

Appstore 得7個review 係咪真係廢到咁冇人用

冇咩問題 除咗睇真啲 落價個位之外

你用呢間野就用架啦
有乜好REVIEW

係唔會送啲乜7公仔乜7輸包架喇
好在啱窮閪用 同離岸

會無ib 咁好用，但可以接受

牛牛輸包

係咪LINKUP 唔到香港銀行 ACCOUNT做轉帳

Firstrade用網頁版是常識吧

要TT入錢

真係窮人恩物，仲有國際debit card

有冇人用渣打tt入錢？

25000 sud

啱啱申請咗ft
而家最低存款額係咪變高咗?

用hsbc入錢係咪用個hsbc app就tt到過去?
定要落銀行搞?

無最底存款，但如果要daytrade 就要過25000usd

Hsbc唔知，我hs bank 落分行親身交一次匯款申請表，之後就可以用app tt過，hsbc應該都得

唔該哂

我想知道點樣用citi TT$過去